水瓶座巴絲同我入黎（25）

post 24:

吹呀吹 讓這風吹

1

屌 我又攞唔到1001
翻緊工

搶2

屌老味 2都攞唔到 我負皮你

唔好咁啦
你男朋友好擔心你啊

2都搶唔到wo

講真

我依家好鬼矛盾

bye 豬豬

Lm

係所有嘅失戀嘅女人

點解呢？

Pig就啱啦

Re: 我是個茶壺高又瘦

i read your story. sorry for missing that out.

我可以用駭人聽聞來形容你的遭遇。那位母親其實是否香港人來

我是完全接受唔到，cult 片電影情節先會有阿媽做咁癲咁無良既野

我真的很為你抱歉！

唉 佢係香港人啊
之前都有好多人同我講呢啲係電影情節先會出現的
我都唔想成為當中既女主角可惜 偏偏是我

So sorry for you indeed!!

希望你已從傷痛中走出來！

半走出之後遇到仆街水瓶仔
再次墮入深淵⋯⋯

講真處女同水瓶都是極端性格來的 （如果真要信曬星座的話），都不是容易相處，要無限耐性和理解

當然前提是他們是心地好，對感情認真，不然講乜都假！

如果佢對我係認真 錫我 就唔會跟佢媽媽所講 黎逼我做d咁既事啦⋯⋯佢話佢都係媽媽逼佢咁做 佢都唔想 但係其實佢可以呃佢媽媽 善意既大話可以救活一個佢心愛既女孩 佢都唔肯好唔成熟的行為

女主角通常慘完會有好結局

係丫，所以這種窩囊懦弱的裙脚仔，真係x都嫌曬氣！咪教精呢d人啊！等這種人慢慢被社會淘汰然後滅絕就得架喇！

佢係切切實實既群腳
佢媽咪都好識做戲 成日呷醋話我搶走佢個仔
最叻就係爹個仔日日陪佢 唔陪我
真係教精佢 經過我之後 佢而家俾個仔自由戀愛

唔緊要！你也當是上了一課，以後小心保護自己，看清對方是什麽人
你現在跟天蠍不是很好嗎

現在是挺幸福的不過我都係好怕失去

唉明既，你肯定好大陰影了！怕再受傷的感覺我很明白！
順其自然，人生是有很多事情要面對，要時常修煉隨遇而安的胸襟
這不容易但我們每個人都是這樣走過來的

真係唔得都是 “仔c仔還在 下個更可愛”
唔使死既又！

窗邊鳩叫演唱會開始啦

謝謝宣傳，我也看到其他post講緊

唔係 係我聽到佢地開叫

我煩惱既係每次真心付出 得到都係負心漢

樂觀點，否極泰來

而且真係練就閱人的智慧

我又唔係特別悲觀既人黎 不過都盡量樂觀點了

好叻女啊!!!!

唔叻叻就唔會遇到衰人

關咩事

成長要經歷最初的痛

每次都會將成個人投入落去

明白。我都係
真的愛上了就是全心付出

所以每次被拋棄都會好難起身

慢慢起

嚇死我 啱啱無啦啦停電

哦原來是這樣!唔怪得冷氣好像停了一會!

你無開燈嗎

有。燈無野

屋企我都無野
行咗一下雷之後呢 樓下電器熄晒 大概2秒

take care sis!

u too ar

慢慢起身

唉 又喊到仆街

要有人拖我起身

有我在

星期日 雨天 樓上繼續滴水 屌你老母

又要番工 又要番工 未放Lunch 未放Lunch
今天六點先放 今天六點先放 咁遲架 咁遲架

有無上街這兩個月

點樣啊

好攰呀玩左一日

跳脫射手

有呀

幾錢話？

係呀。。

cls 都貴

有打奶正d wo

...貴到 遲d有錢先買

贏左幾多

覺唔覺火象嗰啲成日都出軌

覺，佢地成日都週圍YO人

水瓶毒撚路過

hi

終於返香港啦 又逃離左3日

身邊既水瓶好charm食好多囡 自己就頹毒A0

咁你應該唔係真水瓶

水瓶唔比毒？

差少少
咁早返到

天秤加水瓶？

近排收工 都見到個隔離公司個靚女收工

Bye 6ou

少囉我識親都唔毒

無人幫到你架 靠自己啦

你今晚返夜？

佢仆街水瓶黎

你識d野

空姐？定地勤

Morning shift as always

只係知隔離公司

咁點會見到 話說前日離開果陣見到你間公司

其實追金牛可以點追

你又知我邊間 我好驚喎

想激死自己嘅慢慢

....

你之前講過架

？

真 但而家覺得佢係大仆街 charm佢老母臭西

仆街啦

放心啦以後都會係機場見到架啦

點先可以做返個真水瓶

就係仆街d囡先鍾意

Charm既仆街vs毒既好人

0206水瓶
留個名

你入黎應該就係我走啦

做人最緊要無悔
自己做決定啦

曲線讚自己？

係你6uo 啫

最on9的水瓶

問一唔一齊返 唔答我
之後都有搵我傾計
姐係點

換個心態就唔會覺苦

邊有有冇可能曲到我自己都唔知讚緊自己

吊你

最近有個處女仔出現
我發現慢慢對佢有好感
但佢講過 如果唔係佢鐘意既會消失
我係咪只可以係身邊安守本份做返朋友算？

利申 水瓶

做自己

因為你on9

你好糞便

你邊有咁快

姐係唔一齊返

睇下佢下一步想點先

咪理佢啦 做好自己

等時間過去 會淡化
on9的人一生都on9

以前分手會好唔開心 然後係咁想一齊返
覺得分手之後一齊返會知道大家衰係邊 一齊彌補返
但係其實 大家之間一定有裂痕先會分手 就算一齊返 點補都補唔返個裂痕

如果佢肯一齊 相信你會仆過去
唔好後悔 做你想做嘅
不過後果你要慢慢承受返姐

Who knows

有

日日有chat既
但只有chat 無約出去

其實發夢個陣識

How

佢諗囉 你做唔到d咩

幾sweet咁喎 試下約

星期四 雨天 媽咪生日去左op

keep住日日寫

你要畫幅畫兩個火柴拖住手

我畫畫無咁渣掛

小學生咁上下啦，你小學畫畫好勁？

視覺藝術幾好架 攞曬去展覽

有圖有真相請即刻畫幅

你想像下

其實言語間有話食飯既
有次佢問我係咪1個人食飯
我話今晚有朋友 叫佢出黎一齊食
佢話我有朋友就唔好了
之後都有講過下 不過唔成事

我好驚太主動 連朋友都無得做

你畫到我啲頭髮

可以嘗試約下
可能佢怕生保 唔想見你朋友

我特登

噁

依家日常對話無話約食飯
佢串下我 我串下佢咁
同講下發夢野咋
同我好少約人 我都怕羞

噁乜

踏出第一步啦ching

除褲！馬上！

除咗

古巨基時間

唔要

我同你咪一樣 係人都會有呢啲過去的

我黎啦！

唔好 賴

別講笑 小鳥爆開了 火花正燃燒

瀨！

我要佢瀨屎！

傻架

你幾時先肯瀨！

除非你落瀉藥啦 我古巨基強得很

屌你老母！樓上滴水滴撚左23日啦屌你老母！
12點叫保安上黎照！條仆街竟然話而家上去拍門怕俾人鬧返轉頭？屌你老母呢個係你責任黎架屌你老母！

咁仆街既

樓上冷氣機滴水至今已23日！屌佢老母臭閪！
是咁的！
6號開始有滴水情況 我報撚左落管理處 佢check撚到邊戶 話會出警告信
到12號 佢仲滴緊 我再報 見撚埋屋宇主任 話會幫我地跟
再到15號 情況太嚴重 滴水聲好撚柒大 衫晾唔到 教訓唔到 窗開唔到 我再次報落去管理處
之後打後既日子我再投訴 主任都見左3次 保安上黎照鏡都照撚左5-6次 都firm左邊個單位
但係佢就一直唔聽電話 唔開門 唔處理個冷氣機
我上星期都去搵埋區議員同食環署 都完全幫我唔到 樓上冷氣機照滴水
四更嘅保安都上黎照過鏡 話佢墊左塊紅布 屌你老母肯定條仆街懶醒以為用塊紅布可以索水 點知滴得仲犀利 真係屌你老母個死窮撚 無錢換冷氣就咪撚開啦屌你老母⋯⋯
佢仲要怕我投訴 以前會日頭開 而家凌晨2點先開 日頭6點就關 怕我凌晨投訴佢 要開得咁鬼祟有乜撚野意思？
我想問 下一步應該點做好 我真心攰啦
日日咁撚樣滴水法我怕佢滴撚壞埋我嗰冷氣機呀屌佢老母！點解可以有人冥頑不靈到呢個地步⋯⋯

等你報告！

其實無 搵律師出律師信囉 不過要比錢
都係比錢不如話出錢叫佢維修好

唔想報告 得左我應該唔會係到叫春

cls 點解加油有d咁撚仆街既人架

咁希望你唔再出現啦

今日無得睇住隔離公司個靚女 放工

唔好咁毒啦ching 唔係你嘅 就唔係你

笑撚左

星期五 雨天 已慣性聽到滴水就覺得係樓上 原來係落雨

每日日記（1/1）

茶壺日記

有嘢做啫 尋日都仲見到

睇下都毒
我無嘢講

唔獨咩

成日都望住我坐車收工

金牛閨蜜今日終於搵返我同follow返我ig⋯⋯欣慰⋯⋯

係咪你hurt到佢

佢hurt到我..

咁佢follow返你仲咁開心？

閨蜜黎嫁...唔想失去佢

係愛阿 茶壺

我果陣無左佢真係好似失戀咁心痛 但係唔敢搵佢
因為我好難交心比人 佢算係唯一一個真心朋友黎

唉 聽完你咁講 即刻數下自己有邊個可以交心 10隻手指數得晒

哈哈我交心朋友都係得一個，所以好重要唔可以失去

通常金牛好難唔理人嫁wo
你做左啲咩

水瓶仔表示成日自己都唔知自己想點

朋友多無用 交心唔到

所以我果陣傷心左好耐

乜都無做 係佢自己問題 佢unfollow曬所有人
今日突然醒覺同我say sorry

正常

係心入面有好多嘢想同人講
但又唔知揾邊個開口，更加唔知點開口
覺得身邊好多朋友都唔係真心

同埋我唔係咁想同人講內心 佢地係唔會明

慘 關心下佢啦

佢一直都有自閉症 以前肥 成日俾人笑 所以好想脫離所有人

介紹個男仔比佢

無咩男子啱佢 佢而家日日出cos

咁咪好

無啦 無得睇啦 bye bye 樓主

下 你走啦？

做咩事呀

星期六 雨天 一早比冷氣機滴水滴醒 屌佢老母臭西

你識咁諗其實很好，做好自己之時，或者會吸引到其他更好既人

佢對你有意思 你唔做嘢佢都會搵你

辦公室戀愛

好撚嬲啊

做乜鳩辭工？

辭你老味咩
無辭啊

屌你老母 我而家都好撚柒嬲 屌你老母臭化閪

早晨世界 星期日 天晴 出門了

東涌

你識d嘢

見到我記得嗌下我。

ben chow too short！where r u！

I go to school by bus。

ching ho ball

啱啱先返到 home。

水瓶巴 手已分 心已碎

節哀順變

屌你老母 落雨 搞到我今日遲到

星期二 雨天 雙手好痺....

早晨

星期三 雨天 起身了

最近呢邊好少人，可能大部分人都好忙

係呀 一齊加油緊

好鬼攰，最近返工己經一大堆野要跟...
你個冷氣點

而家搵左1823跟 希望有用啦 同埋鬧左個主任 原來佢係新黎 白逗左一個月人工 屌佢

有無辦法整壞佢部冷氣

我想拆撚左佢添啦 投訴啱啱好一個月

已經日日用緊 同埋耳塞都聽到水滴

星期五 大暴曬天 熱到仆街 係海邊都無風

機場啊

明天wo

成日都開埋啲濕鳩會 做埋啲濕鳩嘢

你返到工嗎呢排 交通塞

返工好多野做 又好撚多野學
一話唔識又屌 on99 未撚見過點識

樓主男友是咪天蠍座

屌佢老母啊 班無腦嘅仲同啲屎講加油 加老豆咩 加

返邊行

係呀

加油

星期六 出門了 熱撚到hihi

yesterday i saw something
水瓶仔食撚屎 無一個水瓶仔值得原諒

電機

啱啱開始做？我有fd做政府電機

今年7月先開始做 我個上家係EMSD 我個邊都可以叫大判

新入職係會比人hup架啦 忍下

屌 有時唔關電力啲野 都會叫我搞 心諗關我閪事

因為你新黎新豬肉
btw之前返reception 個仆街經理叫我去廁所倒抽濕機d水 屌你老母我又唔係清潔工 好撚谷氣

我都明白嘅 有時現實就係咁 但真係好撚on9
不過我大佬話我做多幾年 公司個政策就俾我跟project 唔再on site 當然可以自己選擇

做多幾年如果佢未走都係會點你

真 水瓶仔正仆街

如何如何，啲人話天蠍好仆街
我識左個天蠍仔，出街幾sweet幾好傾，但msg成日hea覆我or唔應機，次次都係我撩佢講野，我唔搵佢佢又唔會理我，但又話中意我天蠍係咪咁嫁。。。我有理由懷疑其實佢係水瓶囉

受害者 me囉

加你老咩

點解個個都話水瓶唔覆wtsapp
只要係熟既我99%秒回

神神化化 一時一樣咁囉

無慘過咪唔怨

咩你老母

通常wts唔應你可能對你無乜興趣

其實唔係 佢地都會應機架

熟嘅會吹好耐

哦 咁佢似我 玩攻防戰

你鍾意佢？

真
熟又啱傾既吹到唔訓都仲得

唔想覆人
日日都係咁 好厭

咁你就要比佢更加攻防

真 會好癲ga

不意外 水瓶仔

可能我無耐性啦
唔覆應該都知咩事呱

我都係！仲會成日r水吹

咁睇黎係我嗰個嘅問題

反而係啲fd唔r我水吹 要我r返人轉頭

點解人係水瓶我係水瓶 水到我咁失敗

唔好秒覆

人嘅問題 或者佢又玩攻防呢

係...我成日r

唔係呀 係我心目中 水瓶女係至高無上的

好有機心

大家咁話

佢搵你證明你成功左一半

係架啦 咁先吸引

再等下啦再搵佢睇下點

攻防戰幾有趣
btw樓豬真係憎水瓶仔憎到入骨

水瓶係識咁咁㗎啦

點睇金牛座

識嘅金牛人都唔錯

星期日 天晴 起身去廁所好多m

煩過所有阿媽
唔聽人講世界第一

自讚？

我玩攻防的確幾好

個正評肯定係自己比

水瓶女都識咁玩

負評你

水瓶仔收皮

燥底到仆街

傻仔男朋友

咩事？

第一個好慘

嬲左佢 而家無嘢了

係呀 呢世都還唔到比佢啦 對唔住

第一個點樣分手的

我頂唔順太悶 話我要專心考dse所以分手

等到星期三 五 又可以見到隔離公司個靚女啦

狗公水瓶仔

星期一 天晴 好撚熱呀屌你老母

我啲同事好活躍想去識佢

全部垃之

少林寺
加
麻甩佬 集中地

無女同事？

有都係啲TB

咁都唔覆就算啦

公事都唔覆咁pk
除非電話壞左打唔到字

完全唔想覆你

sad but ....

你講到十年唔覆咁

Same same la

女死女還在

星期二 天晴 上班無野do

你明就好啦

水瓶朋友方面又點
我傾到計既可以好多但係冇知己

+1

雙子仔問點追水瓶女

啱呀我同你一模一樣 朋友多真係唯一一個知己都走埋

唔好追啦 水瓶女要鍾意你根本唔洗你自己追

咁都要令到佢鐘意我先得

本身係朋友定乜

咦你有睇我另一個po啲comment?

無
所以而家除左男朋友真係咩都無 唉

由朋友做起->啱channel->同佢一齊尻->繼續熟落去->比佢揾到一樣崇拜/欣賞你既野->有興趣->一齊

嗰樣野可以係
e.g. 你對未來好有planning
你做某一樣野好叻
你諗野比其他人唔同 etc.

一開頭對你未有興趣只係朋友嗰陣切忌chur
唔好幼稚 唔好悶

有冇補充

我係另一個post comment左句一模一樣既野

唉 我本身已經好難同人交心 難得交心但係最後都疏遠左

no la 做左朋友就一齊唔到 水瓶都係靠感覺行先
有feel已經想捉緊 寧願無悔 不想後悔

me2

我好驚明明唔熟就比我知想溝我會一野彈開

一係就要我第一眼已經對佢有好感/比佢吸引囉
如果唔係就要好似我講咁

但如果你對佢有興趣又會瘋狂留意佢 但唔表現得好明顯咁去留意佢

一齊左都唔好chur
要保持神秘感講野唔好悶
不過我做唔到。。
講野悶真係天生

吊癮

chur到仆街真係頂唔順
有個ex又細路又chur 搞到我一個月就想分手
你點悶法先
同埋我自己對神秘感冇乜特別鐘意

一開始可以有啲但係一齊左之後咪懶神秘

水怪上水啦

對唔住啊 水瓶真係好怕悶ga

水瓶女呀嘛 識玩

咁耐唔見你

你地係未拍拖？

每個星期都忙呀。
本身今日有飯局， 但比人飛機

比人飛機先上黎

你咩星座？

都係個句， 吹水台第一頁見到就會入黎hi

好衰
我仲係廢青緊

瘟仔咪夠

唔知返咩工好

理想：先揀興趣，再諗讀過既科相關既工，再諗屋企附近既工
現實： 肯請你既工

喂講嘢唔好成個阿叔咁啦

我除左第一份工搵半年，之後都工接工

你係咪30歲
btw 我hea左七個月

食屎啦
7個月 好少啫

好少咩 我人生浪費左七個月

邊去旅行邊send cv

原來係白羊

搵緊一份好想做嘅工 但係要等嘅時間好長
成功左話你知

差唔多啦 唔係

算啦 緣分黎到就係黎到

最緊要係忍手 揀返好工
唔好就唔要
所以我返工好hea

比人炒味

雙子都唔錯呀⋯⋯

所以我死硬啦 仆街 如果hr問我點解掉空左7個月 我點答

笑撚死 咁你想我點答

Working holiday

睇人， 我一個星期起碼唔返一日工都無人理

wh返左黎 hea左7個月

多 一個月一次咁

人事問題都得既

我講左你係咪會覺得好假

Hr 鬼知咁多咩，我成日亂答問題

扮學野又得

你返咩工可以亂答

雙子同水瓶係天造地設既一對
一齊左會白頭到老

係香港wh

扮....我真係諗住報個課程玩下

吹啊

吹乜

串乜

我地會圍爐 大家都係水瓶

HR話我普通話一般，我話對方聽得明咪夠
老闆話我好運，我話我唔覺得喎

你又返乜工

hea到傻

cs

CS...宜家真係難揾....
你試下去做下堆電訊商sales先，個d日後可轉返cs

電訊不了啦⋯⋯

說好的機場見呢

我咪講左要等offer

要等架？
出名等人用嘅機場要等
咁就耐心啲等下啦

唔等可以點 不過我是在必得

我終於知隔離公司係做防火

有咩做

Idk

原來係咁 我又真係留意唔到你留意我

最近多唔多口水呀

最近少左， 訓得好差

瞓得好差係正常嘅

想保安好唔好

諗住唔搵個人馬一個星期 點知佢又真係唔搵我之前都係我主動搵佢 後尾仲講埋日常生活野 果然對我無興趣 我個心都係時候放低
全部都係鏡花水月 中撚曬幻象

我都係 之後無請我

放手啦絲打
要女仔做到咁既人唔值得留戀
利申i know that feel

屌 我巴打嚟

你up乜

係 我都係 水瓶硬頸到仆街

但係你偏偏會留戀

笑撚死我都以為係絲打

早晨 星期三 天晴 一直以為今日星期五
因為聽日off

到底點樣先睇落我似絲

個名

想搵女朋友

利申：巴打，A0

之前返pt 嘅同事黎 識咗個幾月左右
一直都係喺ig/WhatsApp 傾未約過出黎

A0水瓶？

咁咪約下

追咗四個月，個天秤女開始有反應

錯過咗啦佢去咗外國讀書
依個幾月發生咁多嘢 我放假都去咗發夢
我諗緊仲同唔同佢keep contact 等佢返香港再約

水瓶仔追女竟然唔成功

去左外國通常都會88架啦
利申 2次long d failed

我明白 依個都係其中一個原因令我唔敢太主動

開始左就會好麻煩架啦

Bingo

依家都同佢傾少咗
水瓶係咪唔多接受long d

你幾歲

鍾意就無計啦 鍾意就會死都會堅持
但係有啲野唔係你想堅持就一定得

38
可能孤獨終老

下 點解咁慘嘅....

唔知佢係點諗 平時傾計佢會答幾多野唔會hea 覆
不過佢又冇乜會主動搵我傾
不過有次佢話問我嘢之後問佢咩事佢又話冇嘢
問多幾問先知佢想問我拍過幾次拖

我以為係星期四囉，好想放假

對你有興趣咁喎
不過都可能係八卦 其實我都會

得啦 仲有2日

返工坐都會攰架

唔靚仔已經係罪
古語有云：「好仔唔係好老公，好老公就唔係好仔」

我而家就係坐緊 好得閒

好慘 不過我啲ex都唔算靚仔

樓主單身中？

天蠍男朋友交往中

你死啦 方仗好小氣架

Sorry 樓主

你死梗啦

屌你啦 me好溫柔

召喚男朋友

佢都話係架

好掛住樓主

做咩鳩 食飽屎未

同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

未背好

做前線 寧願食屎都唔食TG

當年講錯野樓主迫我食屎食左一個世紀仲食緊

蠢到

你咁勇？

你食到下世啦去！

我FD係 FA佢仲勇

我唔係最前 你當第4,5排

如果我食屎可以光復香港
我食到死果日

竟然係咁 容許你免食屎一個鐘啦

死左再食 無限屎提供

你唔見我潛左好耐咩

原來係咁 特赦左你啦 免食一小時

樓上水瓶座啲人講嘢真喺好無厘頭

唔得呀
食慣左唔食會死

水瓶座係咁㗎啦

你怕無屎咩 我大把屎

臭女人，無人想知呀

sor巴打
你個comment個feel好q好女仔feel

最鐘意講尻野

水瓶真係唔太睇樣我覺得

叔叔

佢怕唔夠屎食丫嘛

感覺當然最緊要啦

喂 帽咁

放工見到了
感謝上帝

溝唔到 溝唔到

Ｐ牌水瓶新黎報到

我講下啫 又唔會溝人
做咩啫你

水瓶仔正垃圾

我追咗2個月 發現機會都係好撚微 加上身邊嘅軍師見解 最後放棄 如果無人阻住我 我應該一早粉身碎骨

我冷靜睇返自己打嘅野 果然好絲打feel

十卜十卜

為戀愛忐忑嘅少女

個人對天秤冇乜好感

點解咁講
ex係天秤

追既係咩女咁犀利

食緊飯未

唔好咁細路女啦
幾歲啊

我之前講嘅人馬女 不過真係close game咗

射手跳脫嘛

吹咩

邊撚個小氣呀

樓主名花有主

真 溫柔到

口水都其實幾臭

我香架

不了

誠意吾Chur
不定期關心引佢注意惹佢講野

不如你答下我
水瓶仔點溝
追左成年就黎心淡曬
利申：牛女

唔識野呀

可以試下唔好溝

冇你咁多口水

水瓶仔溝黎做咩 垃圾黎架

咪係

真係好多

不能同意更多

真心？

點垃圾法？

呃你做乜

好喇 嘗試放棄

我水瓶追撚左四年都未得啦屌

水瓶仔冇乜撚嘢 同佢得閒傾傾佢同你fd fd地自然就得啦

其實已經傾到熟無可熟
但我覺得佢好難捉摸 唉 算喇

一直都成功，係耐小小
不過慢熱才能維持熱吻

有啲嘢好講耐性

真

唔溝就得，越追越無

病病又唔想SL 點算

好煩

新人留個名

害我終生受損

好難得水瓶仔會咁比心機

返工call白車

講大道理嘅人...

比signal佢 等佢追

你問左佢？

無計，佢識好多我睇極唔撚明既野
對佢所有野都好好奇

竟然有嘢難到你？
你呢排返咩工

有時會吹天秤唔漲，佢地好叻搬啲根本無得拆既局出黎同你講，講到你懶得同佢嘈

係 我成日俾佢訓話 次次都聽到我就黎發癲

襯衫完全唔明個概念，是但着咪算囉
呢排同周公捉棋捉到你死我活咁，返咩工

重點係你其實可以一下秒咗佢但天秤一輸就好撚煩，要氹難到仆街

你

你喜啦

我襯衫都好叻

我覺得如果你溝水瓶，佢唔會成年都feel唔到
你突然唔溝佢反而好奇你做乜

識個天秤女好賤格⋯⋯

突然唔溝會覺得唔開心 雖然自己唔鍾意佢

我邊係

咁佢仲繼續同你食飯先搞笑
佢有咩表示

eg?

釣魚釣得咁過份嘅
姜太公釣魚 願者上鉤

搶人男朋友

....吊你

屌 on9
鍾意就鍾意㗎啦又要人等等等
唔應承一係就唔夠鍾意嘅啫

你試吓而家咩都唔好做扮心淡

我準備廝殺列車
我直入元朗 你卻在網上看

臭既

閪婆黎 而家嫁比個水瓶仔 唉 好撚on9

中秋節快樂

中秋我共你兩人 過節唱K好氣氛

諗左幾耐

2分鐘左右

扮嘢

真㗎屌

bye

可能我係作詞奇才

笑撚死 你豬黎咋

我俊朗嘅外貌+填詞鬼才

你屎豬

什麼

你屎啊

你尿呀

你屎啲

中秋返工

你尿多啲過我

返乜

你屎多

我都返 個場勁空
初步欖炒

塞廁所...
你贏咗

你塞到 好臭

痾到勁雄偉

你以後柯完先好返黎

出面啲廁所 不了

你咁臭

貓屎都臭 你又養？

你整咋嘛 關我咩事

同你同住㗎都

你唔該同我整乾淨

好 好呀

好你個死人頭

清潔嘛
睇到隻貓痴你都覺得開心

貓當然痴我

痴埋啲貓屎

唔講啦咁既時勢

屎你個屎頭

omg 你反骨仔黎？

我揀做人都唔做狗

我係工程狗

撈邊範？

飛呀飛

五大訴求 缺一不可！

識玩

難道係啲教畜掟？

我都想飛 我地緊咋

今日樓豬冇寫日記 我代寫
星期一 陰天
買咗手撕雞食

做咩sad face

果陣sadsad地

我而家sad

知道

咁耐都放唔低一個人

玩撚完。
約出嚟直接問佢啦 仲諗

之前有約過出嚟傾過，佢就係唔想拍拖住，想自己一個，但我哋之間冇第三者。

之後中秋節都有約佢，佢話唔想咁快見面

咁咪慢慢嚟囉 姐話人哋都未準備好 但又對你唔反感 你咪表現下 令佢覺得佢有能力保護你囉

如果佢搵我我唔理佢，佢會唔會之後唔搵我？
我想俾佢真係靜下 等佢知道失去左我有咩感覺，因為我哋散咗都keep住有WhatsApp，雖然冇之前咁密

我怕佢習慣咗同我做朋友，就做唔翻情人

你可以試下 但最重要俾個好明確嘅訊息佢
我係想做你女朋友 唔係女性朋友

佢知道我會等佢，佢同佢fd講知我等佢有心軟，但就係唔想一齊住，但唔排除之後一齊返，佢唔想再諗呢啲嘢

而佢又會係咁叫我放低呢段感情，去搵第個
但如果佢真係唔鍾意我又點會成日覆我 ig又會搵我

其實我真係唔明
而我fd會覺得佢似吊住我，但我唔覺得佢係呢啲人
因為我係佢初戀

覆你純粹係佢好人
我覺得啦

照我咁睇 似係佢未ready好同你一齊 但個心又唔想放開你 如果你真係想同佢行一世落去 等時間經過 慢慢俾佢stand自己個狀態 依段時間係佢身邊鼓勵佢囉 愛情就係要先付出所有
無可能大家俾少少俾少少咁push 最重要都係個句 俾佢知 我係想做你女朋友唔係女性朋友

咁我仲搵唔搵佢傾計？定係等佢靜下搵返我先？

唔好搵 過一排先再搵佢 你主動搵佢 佢以為仲有條女掛住我 我唔洗咁緊張 如果佢主動搵你又可以試到佢掛住你 放唔開你

有無人？

咩事?

點樣ko白羊女
我係絲

星期三 天晴 冷氣機終於無滴水

藝術家 發明家 個人奇奇怪怪 諗野好痴線 可以好天馬行空 但現實只不過係好簡單

唔好挽回水瓶仔 俾返d尊嚴自己

水瓶仔都係呀

呢排直頭覺得自己係廢柴

y

我比佢踩到我無曬尊嚴

我唔否認我諗野係怪
但我唔係藝術家/文人 ..差好多皮

每隔一排就覺

好頹個頭 咩都唔想做 浪費光陰

我都想 但呢排好忙
好想訓覺啊屌...

返學？返工？

返工啦 唔細啦
有無覺得水瓶唔識拍拖
唔係好識咩叫愛 點愛人

我都覺 根本水瓶就係適合自己一個 自成一角

我愛到無左自己喎點睇

個種覺係點 點叫無左自己..

真的很大怨氣!

咩都就曬佢 本身水瓶係一個好自我嘅人 底線唔會俾人見到
但係你會係佢面前放低底線 認低威 做d完全唔係自己性格會做嘅嘢

好耐不見了
如果你記得我幾慘 就會知怨氣幾大

好似好耐無試過呢種感覺
我都唔知自己係咪好愛佢

你係愛自己

是嗎 我唔識分
可能唔啱拍拖

水瓶離不開自私
若放下了自私
就係愛一個人

係咩 水瓶邊係
我唔覺自己係㗎

正確 水瓶從來唔會覺得自己自私 但其實你係

more

仆街 未叫見過咁麻煩嘅人 23:30打電話問拎notes
DLLM

你唔係水瓶咩

block

我都唔知自己諗乜
自問對佢唔自私啦
真係想佢開心幸福 我知同佢唔適合

對方咩星座？

好撚眼訓 好撚耐無6點起身 屌

好撚攰呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我當然記得！

妹妹， 慢慢淡忘啊

把痛苦事情放在心裏想完又想，是對自己第二次傷害

他傷害你是第一次，你傷害自己是第二次

你已經找到幸福了啊

好好愛身邊的人吧！

哈哈知道了
你最近幾好嗎

哈哈謝謝問候！
都係咁啦！繼續思考人生和世界

我會留意住呢個post的

樂天真好

我唔算樂天了
樂天的人整天笑臉迎人
我偶爾也是對人歡笑背人愁

你好似我一個信主既朋友 佢都係好樂天

噢！

我也有信仰

是的信仰可以令人樂觀些

你應該無信仰是嗎

其實都是緣份， 同邊個神arm傾d呢家野

你都係信主啊？
信左主嘅朋友都好樂觀 佢地有d寄託咁囉
我無信啊

我不是信主的呢

姐係其他宗教

yes

咁捨得放棄未

人地都有女啦

水瓶獨立能力真係好強

星期一 天晴 個嘴痛

點解呢個post咁靜局

一時時 呢排大家都忙

係咩 我好愛佢就會無左自己

You ___

我成日都自己一個
但同個個都玩得埋 個個都以為我多frd
點知其實我真心朋友五隻手指數得哂

有時都會幻想下有好多人係身邊係點
不過唔係嚮往呢啲生活 純粹好奇

同意 我覺得自己都唔係個個玩得埋添
只係可以同人相處到 但真係玩埋又唔算

咁有係因為你愛自己很多

you on9

同你一樣

你同流浮山200刀手一樣
等到蚊訓都仲未入機場

屌你

黨泰 黨龍 黨運

一模一樣 我都係咁

捉摸唔到咩心態換男朋友快過生日

心痛到一個點 以淚洗面咁

問 水瓶死心係咪冇得救

無

回頭是岸

過埋今個月

why

諗乜鳩

好耐無寫日記
星期四 天晴 仲係床

佢愛你

你問下水瓶仔

佢唔係等緊水瓶女咩？

水瓶座嘅人係咪唔會主動搵人 要人搵佢
明明有嘢想知 但又要人地去搵佢話佢知 係想點

水瓶仔太賤格無計

係呀 你講得咁啱嘅

咁如果唔搵佢話佢知佢想知嘅嘢 咁佢地會點

佢地會用佢地自己既方法吸引你去搵佢

例如呢

po story

Po嘅目的係邊度？ 想我睇到佢就記得佢叫我去搵佢咁樣？ 如果佢唔玩社交媒體呢

係gp講野 撩你注意

呢個都唔會呢

如果佢真係想比你知道佢想問嘢 佢會做到好出面
並唔需要你自己費神去估 往往佢已經做左
如果佢咩都無做 又點會真係想知
ching 你都係咪打擾佢啦
你似乎隔硬想去了解一個唔想比你了解既人
你都係退下唔好嘈水瓶啦唔該

即時收左皮

屌你老母 係咪想嚇撚死人

白羊女幾好女架
水瓶仔唔好搞人

無啦無啦
唉，頹左

我都要吐嘈 一時又好似講野撩下你 之後又完全冇野咁冷落你 最撚慘既係連你生日都記錯 忽冷忽熱 準確d 講係想玩你

水瓶座報到

我是最高質白羊

假水瓶返黎啦（冇人理我）

Hi

改名換姓

康豬

咦 佢個po比人bam左啦終於

早晨 星期日 天陰 香港加油

咪開左囉

多重影分身術

正確

im watching u

不笠水 不割𥱊 不分化

有贏嘅一日我就會出po邀請大家去bin9我c做慶祝活動如果仲有人記得

成班掛住bin鳩我其實琴日已經係唔bam都冇所謂

痴線琴日個po咁都千五正評
希望可以係亂世日帶歡笑比大家

唔是喎，應該相反先係
有野想知三秒都忍唔到就會直接問
如果有野想俾人問先會周街po希望target發現自己
通常唔問既即係唔想知，至少我自己係咁

比人bin要企定

女人對自己在乎嘅人係會咁架啦

應該我同另一巴打記得

其實幾時bam架

琴晚

有d搵到ig

有幾多個

點解我唔知

唔多

你仲搵到個po咩

我地係你忠實fans

出去啦 出去啦

黎啦 你呢

安全了 你地點？

而家安全了

大家加油

喂你有冇事呀？報個平安

128水瓶絲留名

好多人比狗咬呀

冇啦 冇乜點食野
之後再操算

食飽d

一日夠一日唔夠點操都冇用
出去優先

今日全民感謝日誠邀大家出黎狠狠地懲罰黃店

懲罰我啦

好唔開心 教授都係冇gus冇撚用

123留名

好心痛

究竟呢個係咩世界 大人應該係保護細佬
個個權威主義 實情係驚
但呢一代咩都硬食哂

呢個世界已經變質 大人唔係再保護細路

痴撚線冇撚用架

好唔開心 全部都係衰人

食煙咁曳呀

食煙不了 康仔快啲戒煙啦

水瓶無拒絕同你出街

有次擔心一個人係街有事，之後去搵左佢，仲話我好sweet

有無機？

成日都訊息

嘩屌你 有啦 你success咗架啦

但佢話唔想拍拖

口裡說不

身體卻很誠實

學歷超高唔敢一齊

咁你就唔好溝啦

不過有專長係叻佢又鐘意，真係吸引到對方

咁你咪去下馬 水瓶女好難約到架

放狗咁sweet

你都識講你無問 咁點解會無啦啦問你安唔安全

有無90巴絲

LM

普通咁行咋

佢肯同你出黎已經唔係無意思

講得唔滿楚 我地各有各行但都知會出嚟行
Sor for 1999

水瓶一就好快覆

一係好慢覆

我有時唔記得覆
第二日先覆人

一係好鍾意
一係好憎

等搵我算

最近追緊水瓶男
傾咗差唔多成個月先出街
但出完就無再點傾計
點算
利申 水瓶女

水瓶女比水瓶男玩撚殘 here

Only Time will tell

現實啲
玩撚玩。

玩撚玩？

水瓶仔都係仆街黎

原來打錯字
我意思係你機會唔大囉

水瓶女都唔好得幾多

你垃圾

唔關我事

你注定A0

遲早oba

死POST

你都唔黎

又嚟取暖
水瓶真係好難拍拖愛人

易只不過唔係同鍾意佢既人

你又失敗咗？
做出家人就無呢啲煩惱啦！

放唔低塵心

試下我啦

加油搵個你鍾意既

召喚 your best friend
Lau chu

你都on9

放手啦

唔放啊屌

你追女定男先

女啊

唔知你咩情況 但有個唔會中伏嘅standard
如果條女本身對你係正面 咁咪繼續追囉
如果一啲反應都無 咁就放手啦ching
咁人地想同fd玩咪同fd玩囉
一係對住你有壓力 一係就同你唔熟

依啲放手啦 人哋搵你hea時間
一個先見2，3次 我衰啲講句 鐘意你點會想同你分手

水瓶死敵係咪天蠍

我唔記得啦喎 講啦

你仲未放手 又呃我話見完就算

見到 忍唔到手㩒咗負皮

點解

我會想知你點解有咁嘅疑問

溝親呢個星座都慘死

佢仲會答咩 一睇就知玩你

YEAH~~~~ IM BACK

你好 安全嗎

佢好似係天蠍

安全呀

見證住水瓶見到天蠍就瘋狂既事實

靚

水瓶會比天蠍食住

好耐無見啦

幾時見下

我連大家聯絡方式都無埋....

做咩del左tg

閱

下

上

中

中你個頭

好痛 損左啦

人黎，拉佢出去打

救命呀

點解我一出碗就無其他人

你好好檢討下啦

咁我走

咁又唔好

係咩 你遇唔啱人啫

因為你打錯字

因為我忙住換車

攰死了

lm

咩事

屌你無啲大志

做乜鳩 無啦啦轉話題 9588

咁睇死我

點解咁講